如果Biden做咗，其實移民移去邊度都係一樣

大家唔好諗太多
Biden做先係終極攬炒

係呢個壇憎左翼左膠姐

我一早講過啦
侵勝支共敗，香港最終光復，移咗民都會返來。
登勝全球都係支共了，要移民只可以去火星。
結論係唔使移民

大家唔好 諗太多 Biden做先係終極攬炒
特朗普 才不管 奶共時間不要理會

Biden 當選就移上大灣區All in 中國啦，仲移咩民

大家爭住共，得支共仲可能有幼幼供應

香港樓價可以Gogogo

你覺得侵頭三年係幫緊你？

搵錢啫

睇到郵寄票既利害
就幻想到大灣區投立法會既利害
200萬人齊心都無能用

火星有space X
考慮吓其他星球啦ching

All in 大灣區

你咪唔好走

火星都有國安法呀屌

咁金星囉，近近地，又同地球差唔多大

印澳日台 今次又比人出賣
德國肥婆又贏

移去俄羅斯，唯一支那無法赤化入侵國度

侵頭三年未必有幫緊我哋
但拜登跟住嗰四年應該會幫中國

火星避唔到

相信應該好多人會好想移民去台灣
但係台灣永遠冇可能民進黨執政
始終都會有政黨輪替
他朝一日到出賣台灣國民黨執政
都會台灣變支那

拜登仲會Welcome Welcome國民黨

真呀